至香港警察，89解放軍及19香港警察

中共政府係點我唔知你地了解幾多
可能你地覺得責任所在要面對處理
但向中共眼中你只不過係一隻棋子
佢地做緊既係暴政中共自己好清楚
而你地重甘意無反顧甘去支持佢地
向佢地眼中你只係容易被利用既人
可能你地依家重好有信念好有熱誠
但運動過後你有了解過自己會點樣
你地口中既所謂暴徒市民係有私心
定係為呢個城市去無條件甘去付出
當年64班士兵既下場你有去了解嗎
除左高官同麻木不仁既利益既得者
其他既市民警察公安既下場點既呢
今日係有理由俾你理直氣壯甘去做
但結果未必係你想像得到同接受到
我身邊有經歷過64既士兵同朋友們
佢地今日所承受既只有責備同後悔
升職加薪果個唔會係你只有受委屈
你地太聽話向利用你既人眼中
只要俾個理由你地會掉轉槍頭
好好理解下中共係點樣成長既
你面對既唔係你所想像甘簡單
為自己同家人重有呢個香港
做出你心中所覺得正確既事

還記得89的天安門及宣武門醫院
當權者俾一個正義合理化既理由
傷害左幾多為國家付出生命既青年
無論軍人定市民都只係當權者既工具

推

睇錯8g 同 濕𨳊